---
title: "关于"
copyright: false
editLink: false
---

### 个人介绍
你好，我是闫勃(Saltbo)，一只生活在帝都的猴儿。11年开始接触编程，从脚本小子一步步进入编程世界。现就职于[得到](https://www.igetget.com)（罗辑思维），欢迎任何能力出众的小伙伴加入我们。


### 个人属性
- 开源爱好者、Golang开发者、Rust尝鲜者
- 嵌入式开发爱好者、区块链小学生
- 嵌入式：树莓派、AVR、ARM、STM32
- 区块链：ETH、EOS、BTM、Scatter
- 前端：Vue、iView、Element
- 后端：MySQL、MongoDB、Redis、Etcd、RabbitMQ、Kafka
- 网络：HTTP、HTTPS、WebSocket、Vmess、GRPC
- 云原生：API网关、Docker、K8s、Istio
- 小说：牧神记、诡秘之主
- 游戏：王者、吃鸡

如果你想联系我：

- 邮件：saltbo@foxmail.com
- GitHub：[https://github.com/saltbo](https://github.com/saltbo)
- 其他方式：[微博](https://weibo.com/bigbo1225)、[Twitter](https://twitter.com/saltbobx)


### 关于本站

- 网站基于 [Vuepress](https://vuepress.vuejs.org/) 生成，源码托管于 [Github](https://github.com/saltbo/blog)。
- 采用 [Github Actions](https://github.com/saltbo/blog/actions) 持续集成，通过 [Uptoc](https://github.com/saltbo/uptoc)将静态文件部署在 [阿里云OSS ](https://www.aliyun.com/product/oss)上。
- 内容使用 [Typora](https://www.typora.io/) 编辑。
- 全站`HTTPS`设计，安全、极速。
- 异步`Google analysts`分析统计。


### 赞助本站

如果觉得本站的内容对你有所帮助，可以通过以下方式赞助我：

- 阿里云云大使，购买相关产品我将获得佣金：[点击注册](https://promotion.aliyun.com/ntms/yunparter/invite.html?userCode=bs8qa9fz)
- Vulter邀请注册链接，注册充值我将获得佣金：[点击注册](https://www.vultr.com/?ref=6887367)


### 版权说明

本站采用「[署名 4.0 国际 (CC BY 4.0)](http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.zh)」创作共享协议。通俗地讲，只要在使用时署名，那么使用者可以对本站所有原创内容进行转载、节选、混编、二次创作，允许商业性使用。

